揸住個獅頭去人門口搖兩嘢 真係…

咪又係拎錢
好賤呀